裁判幫到出晒面都贏唔到，揼心口喇🇮🇹

你想指幫瑞典?